[金屬撚]知道逆流嘅請入一入嚟

有冇人知逆流個主音嗰隻唱腔叫咩名?好鐘意 別。離 最尾嗰part有冇類似唱腔嘅band推介下？

唔識，純粹路過
本身冇聽開metal，但前排機緣巧合下聽到別．離
真係好正

Scream?

最鐘意落雨擔遮聽 別。離望啲泛黃嘅街燈好有feel

scream有分好多種有fry scream啦false chord scream, 我又聽過有啲叫做黑死腔嘅野，我都唔識分

推

再推

隻碟個首別離 後邊d和音

識fd跟緊kit lo學唱歌

貴唔貴？

in hale

其實我覺得佢只係純粹hardcore scream 只不過可能佢天生把聲有啲特別

比起其他band主音教唱歌算平

False chord

幾錢

光影

考車肥左
睇佢個mv好有feel
如果pass左我應該會聽kolor 公路之星